寬頻同手機上網推薦

有冇手機plan推薦 學生 同屋企人都想平啲 同埋光纖寬頻推薦？

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

NowTV Netvigator網上行 CSL手機上台計劃優惠 報價
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送The Club 積分^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

HKT用戶專享優惠價：最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋新聞
至抵價＄224^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

限時登記

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

SmarTone
3月最新優惠詳情 5G優惠 家庭無限任用 大專生無限

本人在此公司工作多年連登仔女最愛專人跟進一條龍登記轉台，專業細心解釋
搵我SmarTone_HENRY啦

🚇 更快 更穩 更順🚇

立即查詢按以下連結Whatsapp查詢優惠

在線等
隨意門即時

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

熱賣推介

快閃優惠 4.5G 全速無限 $220

4.5G 個人全速計劃限時優惠$238
可1️⃣選或2️⃣

1️⃣20GB 本地數據
2️⃣16GB 本地Data 加2GB中國澳門數據
🆒最高可達1000Mps🚀
🆒包每月0.5中國澳門數據
🆒轉台加送1年內地副號
🆒💰推薦人優惠回贈💰
🆒另加$58 每月可升級至全速無限
$296 極速4.5G無限
24個月合約期
煲劇打機之選

穩定極速5G Plan
1️⃣$273💥35GB/月(企業plan)
2️⃣$332💥100GB/月(企業plan)
加卡$120/張

Iphone優惠
1sim $356 100GB
2sim $476 100GB
3sim $596 150GB
4sim $716 200GB
5sim $836 250GB
送每月2GB 中國澳門數據
送中國內地號碼
無限通話分鐘
加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

(經濟之選)

基本計劃

(首7gb 21mbps期後128kbps）
$98/月簽約24
加$18/月（ 升級7gb後2Mbps任用）
2000分鐘
無限數據♾
簽約24

轉台免$18行政費

4.5G 全程2mbps 個人plan
$88（簽約24）
2000分鐘
無限數據♾
全程穩定不降速，煲劇之選

轉台免$18行政費

隨意門即時

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

村屋唐樓救星

（可提供免費上門實測)

家居寬頻 sim Router
$148 x 24個月

現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
$138 x24個月

可享
200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
ZTE MC801A $2160客人購買
華為Cpe pro 2 客人購買

👩🏻‍🎓全職大專生上台優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

(一家親4.5G 家庭計劃 )

2️⃣SIM
8GB本地數據 $265 （另加$238升級FUP無限）

3️⃣SIM
12GB本地數據 平均$382（ 另加 $198升級FUP無限 ）

4️⃣SIM
23Gb 本地數據 $490 （另加$178升級FUP無限）

5️⃣SIM
43GB 本地數據$715 （另加$108升級FUP無限）

歡迎開心分享
我真係好X鍾意香港

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

優惠均受有關條款及細則限制 *
不同時段會有不同的優惠*

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

有齊各大寬頻報價介紹

網上行 Netvigator 寬頻
HKBN寬頻
HGC寬頻
ICABLE寬頻
Smartone寬頻

介紹

問下啦：

Tg:

💫SmarTone 世界級5G 體驗💫
❣️香港唯一選用歐洲愛立信頻譜❣️
📶地鐵唔會Load空氣 📶

🔜🔜三月全新5G月費計劃🔜🔜

🏆最新企業家庭計劃🏆

🎁2021 限時3月快閃全速無限優惠🎁
🌟Smartone 5G家居寛頻🌟
村屋 唐樓 商業大廈 獨立屋5G超極速
👨‍👩‍👧三，四卡專享優惠 👨‍👩‍👧
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我RoyceChoi瞭解下 優質服務態度

隨意門 Wts:

Telegram :

我岩岩申請左hgc寬頻
個sales跟到好足，全程跟進
直接爽快搞掂晒

你可以搵佢問下了解下

HGC寬頻

香港寬頻HKBN

新安裝.轉台優惠.光纖入屋

公屋.居屋.私樓.村屋.唐樓.指定屋苑優惠...

最新優惠.歡迎手足查詢

Whatsapp:

千祈唔好用3
4.5G plan 聲稱真無限
結果用夠15GB鎖5mbps
上台=比錢買難受

古星輝我屌你老母

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

PCCW 網上行光纖寬頻/Csl 1010/ NowTV新安裝/續約優惠專線
Now TV英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務，上台 /出機 /5G home WiFi，新舊客戶都有優惠
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

❤️ SmarTone ❤️
個人/家庭/企業員工/大專生
✨✨4.5G 🚀5G 特價🚀✨✨

唔想睇字 直接搵我報價🤝

📞

🔥🔥4.5G 全速!! 限時破底價優惠🔥🔥
🚫原價$298 24個月

限時優惠 $220💥💥
❇️4000分鐘
❇️6GG + 😍免費升級本地真無限FUP🚀🚀
❇️免費任用Zoom/Teams
❇️送12個月內地副號
❇️Smartone Plus 會員
📍需付$18行政費

(受條件約束 歡迎查詢🔍)
火速查詢🔥🔥🔥🔥🔥

-----------------------------------

🚀💥🚀真 • 快閃 5G 🚀💥🚀
原價$458 🚫
‼️‼️最後加時 新春優惠‼️‼️

✨單人: $318/ 110 GB ‼️^

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️30個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️可隨時+$120 副卡🤞🏻
❇️送中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️加$18數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費
^優惠受條款及細則約束

**********************************

🔥🔥4.5G 最新煲劇精選🔥🔥
全程 21 mbps ⚡️
原價$148 🚫 24個月

優惠價💰$120
❇️無限分鐘
❇️無限數據💥首7GB 最高速度21Mbps ,後FUP 不限速!!
📍需付$18行政費

**********************************

✨✨4.5G 經濟煲劇✨✨
(快閃減價)
💰$88 💥 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
需付$18行政費
(攜號轉台 免$18 ❤️❤️❤️)

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$98 24個月
❇️首7Gb 🔥 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
+$18 升級7Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費
(攜號轉台 免$18 ❤️❤️❤️)

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟星級推介🌟🌟
🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥
🚫原價$298 24個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+2.5GB大灣區
🅱️20Gb本地+0.5GB 大灣區🏆
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

💰加享推薦人優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)

傳送門直接搵我:

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

全新4.5G 企業員工 家庭Plan 😈
可選2揀1優惠🅰️/🅱️
(歡迎新客/續約升級)

2️⃣sim 💰$265
🅰️ 4GB + 1.5GB大灣區
🅱️ 8GB
+$238 升級全速無限
❇️2卡無限 $503 💥

3️⃣sim 💰$380
🅰️ 6GB + 1.5大灣區
🅱️ 12GB
+$198 升級全速無限
❇️ 3卡無限 $578 💥

4️⃣sim 💰$490
🅰️ 20GB + 1.5大灣區
🅱️ 23GB
+$178 升級全速無限
❇️4卡無限 $668💥

5️⃣sim 💰$715
🅰️ 40GB + 1.5大灣區
🅱️ 43GB
+$108 升級全速無限
❇️5卡無限 $823💥

📍30個月合約
#優惠受條款及細則約束
#需付$18行政費

-------------------------------
SmarTone 全新5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC801A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

CSL.Sales

Whatsapp:

TG:

客人未必喜歡匆忙登記 本人經營TG Channel不定時更新OFFER
Channel:

⭐️HKT/網上行Netvigator 1000M光纖優惠⭐️
尊享豁免12個月月費*
1000M光纖入屋寬頻優惠歡迎查詢

公屋1000M寬頻平均月費低至$105*

私人屋苑1000M寬頻平均月費低至$138*

💎登記指定計劃可享迎新禮品1份

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
優惠查詢24小時專線
WhatsApp📱

👑👑👑SmarTone 👑👑👑
🔥🔥🔥 3️⃣月最荀優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 覆蓋全港更快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨
Signal 🇭🇰94339426

📌📌📌熱賣 📌📌📌

🚀🚀穩定極速5G Plan🚀🚀
🆕搵我幫你度掂佢💯👌

🧧SmarTone 5G快閃優惠🧧
🔥🔥$318 110GB🔥🔥
✅加卡$120
✅💰推薦人優惠回贈 💰
✅ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅ 送中國內地號碼
✅ 無限通話分鐘
✅ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌈🌈🌈熱賣 🌈🌈🌈
✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠 $220 🗯🗯

✅即享全速無限本地數據
✅最高可達1000Mps🚀
🚀🚀即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅本地通話分鐘4000
✅送免費數據任用zoom/teams
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈💰
✅SmarTone plus 會藉 ：plus
✅💥簽約24月💥
以上服務計劃需加$18行政費

💢💢💢基本計劃💢💢💢

✅(7gb 21mbps FUP任用 ）
✅$120
✅無限數據♾
✅簽約24
加$18行政費

✅(首7gb 21mbps期後128kbps）
$98/月簽約24
加$18/月（ 升級7gb後2Mbps任用）
✅ 2000分鐘
✅無限數據♾
✅簽約24

轉台免加$18行政費

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
✅$88（簽約24）
✅2000分鐘
✅無限數據♾
✅全程穩定不降速，煲劇之選

轉台免加$18行政費

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

👩🏻‍🎓大專生 全職 優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

4.5 G Family plan 🔥🔥🔥🔥

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ +$238升級FUP無限 =$503 ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️+$198升級FUP無限 平均 $580 ✅
🌈限時569

4️⃣卡
🅰️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
🅱️ +$178升級FUP無限=$668 ✅
🌈限時658

5️⃣卡
🅰️43GB 本地數據$715 ✅
🅱️ +$108升級FUP無限=$823 ✅
🌈限時796

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

🌟專人上門跟進🌟

家居寬頻 sim Router
🅰️💥$148 x 24個月
/
🅱️現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
💥$138 x24個月

可享
✨200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 客人購買

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

SmarTone 最新優惠

請聯絡我Sum🤝😊
優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$318 / 110GB+2GB大灣區數據
👫2人 $438🌷110GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $558🌹160GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $678🌻210GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $798🌸260GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
爆🔥$220全速4.5G真.無限
平到癲💥💥💥

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🎉唐樓🏣村屋🏡救星 🎉
🚀5G 家居寬頻 sim Router🚀
$148 任用5G上網 現有客減$10/月
需買指定Router $2160

🔥🔥勁爆 4.5G 真無限🔥🔥
💥震撼價$120/月💥
21mb任用‼️21mb任用‼️21mb任用‼️

🌟4.5G基本月費🌟
$88/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
🔥攜號免$18牌照費🔥絕對順暢👍👍

$98/月 (首7gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）
🔥攜號免$18牌照費🔥

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$108/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

Netvigator
低至平均$105每月
1000MB 家居寬頻
有興趣請聯絡
WTSAPP:

-------------------

csl網上轉台限定
$89 4G限速無限

家庭5人平均每人
4G全速無限$97
5G高用量$124

仲有3個月短約及額外禮品
Wtsapp:
-------─--------─------------------

csl大專學生優惠
$146/12GB 全速4G 月費
$186/27GB 全速 5G月費 連Netflix 基本版
$254/42GB全速5G月費 連 Netflix 基本版

有興趣請wtsapp:

HKT/網上行3月計劃詳情
Telegram👇

LiKE100寬頻服務只適用於指定住宅地區
LiKE寬頻服由Hong Kong telecommunications HKT 提供
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*
HKT/Netvigator直屬員工

舊公司仲有合約唔需要擔心,可以先安裝後生效
生效日期更高達365日,幾時生效由你話事

🔶️指定公屋或居屋
(網上行+固網電話+室內wi-fi 組合計劃)
1000M平均月費低至$133
豁免安裝費

🔷️指定私人屋苑
(網上行+固網電話+室內wi-fi 組合計劃)
1000M平均月費低至$176
豁免安裝費

指定私人屋苑限時計劃
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

指定公屋/居屋限時計劃
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

👇🏻2月份計劃
👨‍🎓學生計劃x Google wifi $168
📱 現有csl/ 1010/ now tv客戶計劃 $105
⚽️ 網上行x Now tv6星級體育組合計劃 $398
⚽️ 網上行x Now E英超及西甲24個月通行證計劃
$228

指定網上行轉台計劃豁免12個月月費
1000M都唔夠用送多一條1000M夠唔夠
申請2x1000M計劃
除咗可以揀1份迎新禮品
仲送你任天堂switch組合套裝(Nintendo Switch 主機加指定switch遊戲1隻)

無論公屋/居屋/私人屋苑/村屋/唐樓都歡迎各位搵我查詢

Telegram👇

LiKE100寬頻服務只適用於指定住宅地區
LiKE寬頻服由Hong Kong telecommunications HKT 提供
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

HKT/ 網上行3月份新安裝或轉台計劃各位巴打請接招
如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉
Netvigator網上行直屬員工
月費計劃最新最齊
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

指定公屋居屋/指定私人屋苑限時計劃
1000M合約期36個月月費低至$105/$138
豁免$480/$680安裝費
新建公居屋及指定新建私人屋苑
仲送多一份迎新禮品

2x1000M switch禮品計劃
計畫內包括switch 主機組合
送指定遊戲一款
免費now TV 超過30個精選頻道+ 免費揀一個娛樂組合
仲送多一份迎新禮品

(全新計劃)
計劃1
現有Now tv 付費客戶或csl/1010 客戶計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$105/$138
豁免$480/$680安裝費

計劃2(學生計劃)
網上行+ Google wifi計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$168/$198
豁免$480/$680安裝費

網上行x NOW TV 6星級體育組合計劃
網上行x4k NOW E英超及西甲24個月通行證計劃
網上行+固網電話組合計劃

網上行計劃又點止咁少, 歡迎各位巴打絲打搵我查詢詳情
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!
- 免費GOOGLE WIFI 服務!!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG:
入埋TG Channel緊貼最新優惠:

HGC 寬頻 ࿐
互聯網已成為我們生活的一部分
大眾對上網速度的要求亦比從前高
HGC寬頻 擁有強大光纖網絡
可享光纖入屋所提供的優質和穩定網速。
————————————————
⚜ 特 選 屋 苑 • 公 屋 居 屋 ⚜

*1000MB ❣光 纎 入 屋 優 惠 組 合*
+ 家居電話線 + TP Link 路由器(C60)
👉月 費 只 需 $99👈
-36個月合約 (Fibre-to-the-Home,FTTH)
-包無限戶外Wifi (HGC on air)
————————————————
*•.100MB 家居寬頻計劃 .•*
⇒⇒月 費 $69 ⇐⇐
- 36個月合約

*1000MB 月 費 $89 🔅⇐⇐
-36個月合約 (Fibre-to-the-Home,FTTH)

*500MB❣ 光纎入屋獨立專線*
⇒⇒🔅月 費 $79 🔅⇐⇐
-36個月合約 (Fibre-to-the-Home,FTTH)
————————————————
💗 特 選 公 屋 居 屋 優 惠 💗
•••《$79 優 惠 plan💫》•••
*100MB 家居寬頻 + Router *
————————————————
🎀 2.2G ❣極 速 享 受 🎀
『$182』 〘36個月合約〙
————————————————
💥 360° 無死角 💥
月 費 『$132』 1000MB❣
+家居電話+TP Link Deco M5 x2
————————————————
*-以上plan 豁免安裝費 & 免首次搬遷
————————————————
••••••••🌟私人住宅🌟•••••••••
••••••••• 請 查 詢 價 格 •••••••••
————————————————
💠 私 人 屋 苑 ※ 住 宅 優 惠 💠

✡ 光纎入屋•1000M•獨立專線 ✡
⇛Hmvod 基本計劃🎥
⇛包括會員無限睇及免費睇服務
⇛月費 $119 ❨ 36個月合約 ❩
⇛(Fibre-to-the-Home,FTTH)
⇛私樓安裝費$180 『免首次搬遷』
————————————————
🏵️ 私 人 樓 至 抵 價 優 惠 🏵️

★ 1 G ★ 光纖入屋計劃
📍TP Link 路由器C80 (AC1900)
📍每月月費只需 $109 ❨ 36個月合約 ❩
📍(Fibre-to-the-Home,FTTH)
📍私樓安裝費$180 『免首次搬遷』
————————————————
🖥 📱 ⌨ 🖱 💻 ☎ 📺
～～💗 歡 迎 查 詢 覆 蓋 💗～～
更多優惠請聯絡: 56851207 Mr.Chan 查詢
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
Signal / WhatsApp / Telegram

————————————————
強 勢 網 絡 · 全 城 覆 蓋
「1G光 纖 到 戶」
服 務 網 絡 將 擴 大 覆 蓋
————————————————
#HGC #寬頻 #上網 #報價 #家居 #WiFi
#固網 #電話 #網絡 #電訊 #上台 #轉台
————————————————

網上行／NowTV 歡迎查詢

PCCW 網上行光纖寬頻/Csl 1010/ NowTV新安裝/續約優惠專線

NowTV 家庭娛樂組合低至$68 包娛樂體育 Now新聞 Now直播台
CSL／1010 新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠
送你額外禮品 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠

轉用網上行‧限時優惠

「指定私人屋苑限定優惠」 申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
豁免$680安裝費
「指定公屋居屋限定優惠」 申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
豁免$480安裝費

Now TV新安裝或續約 線上優惠價查詢
新安裝NowTV任包埋 本地新聞資訊台
公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合 $99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束 即刻聯絡問下啦 Whatsapp : #
#mouseTG：
HKT用戶專享：
足球組合 推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋新聞
平均月費只需$224^‼️
另加接駁費用
6星級體育組合 英超、西甲、法甲、意甲、 歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等 另加接駁費用
唔睇足球，想睇其他體育？ 申請指定體育組合一樣
免你六個月^
即刻問下啦 Whatsapp： 查詢
TG：
^優惠期有限及受條款及條細則約束
LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

HGC寬頻最新優惠(新客戶/轉台客戶)

光纖入屋 100M 500M 1000M

還有其他額外優惠計劃，歡迎查詢！

合約期內包一次免費搬遷！

如有查詢：
Whatsapp:

TG:

利申：年資超過7年

NETVIGATOR
HKT/網上行
HKT網上行直屬員工
Whatsapp:👇

Telegram:👇

申請指定2x1000M多連接寬頻計劃送Switch主機跟一款指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV 30個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
仲可以免費揀多一個價值$88娛樂組合

3️⃣月份(網上行/HKT)限時計劃
指定公屋/居屋
獨享1000N光纖入屋計劃
合約期內豁免12個月月費平均月費$105
豁免安裝費

指定私人屋苑
獨享1000M光纖入屋計劃
合約期內豁免12個月月費平均月費$138
豁免安裝費

近期迎新禮品包括
1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
2. 1000 club 積分
3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
4. Logitech Wireless combo MK270r
5. Now e now精選組合全年年通行行證
6. origo健康免油空氣炸鍋 AF-132*
7. Now e now爆谷台全年通行證

全新計劃(公屋居屋/指定私人屋苑)
plan1
網上行x4K Now E 英超及西甲24個月通行證計劃⚽️
1000M 24個月合約期月費低至$228/$258
豁免安裝費
每個帳號可以提供2部裝置同時收看2場賽事

plan2
網上行xNow Tv 6星級體育組合⚽️
1000M合約期24個月月費低至$398
送亞洲娛樂組合
英超/西甲/法甲/意甲/ 歐聯/ 歐霸 /F1賽車/桌球/網球大滿貫/ 羽毛球/乒乓球....

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

*優惠須受有關條款及細則約束*